大阪黑醬油拉麵

小弟第一次去大

金久右衛門 ？

係呀巴打 第一次食 有冇大阪拉麵推介

近排食左 第一啖好撚正 但食落去好咸
整體黎講係正既 不過真係唔可以成日食 會有腎病

唔記得補圖添 第一次見到都嚇親

金久右衛門對面嗰間東大拉麵，叫最濃嗰碗
呢間好似少啲巴打介紹但係我好撚鍾意食

係咪要飲撚哂d湯架? 食剩會唔會比師傅打9?

湯就應該唔洗飲晒既

我飲唔哂不過我見日本人都有剩湯

垃圾 你平時食屎大？